聽日會係好多手足嘅第一次......

喂喂！阿哥！聽講聽日會有班手足係太子搞市集啊！
入面有一半檔位會係中學生手足既第一次第一次賣野
而我同其他被捕手足一齊營運既椰子士多都會參與其中

希望聽日可以見到大家啦

活動詳情係下面！

仲有記住記住！聽晚8點#save12hkyouths 網上集會！
全部人要安全返屋企！

撐手足！

支持

幫手

好

推

push

推下

推多次

推推推

Pish

再推

Push

推

建議你搵多一兩個人開POST，你依個ＡＣ應該俾好多人ＢＬＯＣＫ咗

G持

推爆佢

點會介意。

八點

Tui

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

多謝籌辦

聽日去

又食人血饅頭

撐到底！

Up

食你老母咩，啲店主自己都有案係身等坐監

please push

Show Blocked user - on99的香港人

一齊去撐下場啦

課金

1025星期日
冷氣軍師要人

push!!!!!

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

A

推！！！！

搵你班傻仔一筆再走佬

撐，後日去

推and g持

第一次 ，等我地黎幫下你

推